求救 電腦燒左

我今日開電腦 發現點開都開唔到 仲有燶味
今次仆街了

而家拆開左laptop 就發現紅色嘅位 燒融左 個膠脹左
個個係插ddr 嘅位置
請問仲有冇得救？ 大約幾錢？ 因為我仲未backup過入面嘅資料 同埋窮 希望可以整返好之後繼續用
型號 asus k401u

淘寶ram?

原廠ram

邊個位紅？

你成日插住用？

HARDISK 冇事就有得救DATA

睇#5

部電腦5年 所以時不時會插住用

我冇乜錢
如果可以 想平平地整完 繼續用

thiss why
同埋made in china ram

你知唔知你個hardisk咩樣呀

中國製 唔爆炸算你好彩

已經拆咗出嚟 知道

Asus 電腦 冇諗過係中國製

插返去電腦咪拎得data

有無第二部腦，試下放佢入去boot，睇下boot唔boot得起啦

搵笔记本维修撕幫你
寄去大陸

見識少第一次見燒 ram 槽

我自己都係

我試吓

可能要入bios set boot drive，希望你搞得掂啦

Sorry 呀 你可唔可以講多少少？ 我聽唔明

直接由step 2開始睇，因為你家下應該back up唔到！？
有無連登大神幫幫佢，我唔肯定做呢d野會唔會格式化佢舊hardisk